今日見到個銀行妹好可愛

佢同我打招呼 我嚇左嚇好怕羞咁點左下頭 好7

伯母可愛啲喎

你老母仲可愛啊

冇圖呀 尖沙咀區

咁你收皮死去瞓教啦撚樣

你見到佢會好想攬住佢 保護佢

圖？